有冇人好憎靚仔

我

唔怪得我憎自己

唔怪得咁多人憎我....

今晚開房

在場所有男性我都憎 因為我好憎靚仔

好撚憎靚仔
靚仔死全家
靚仔幾時先有報應
好嬲好嬲

咁有口德

講得咪就係想聽呢句

所以我好憎自己